精彩 支那狗喺澳洲打女人

don't know watching what

係咪打返支那雞

有男人唔打女人架咩

打嗰個咩人嚟 係咪支那雞

Sorry. 除咗細細過俾老母打果陣還拖，中學後我無打過女人.

大陸人喺周圍都一尻樣

中國給共產黨統治百年
史稱共匪之亂

中國五千年文化

你係女人

我打j打得多得滯 對眼濛到睇唔到

打咪打 有咩問題

最好打完兩個都遣返地獄鬼國

咁廢都好意思講出黎

。

同我一齊嘅女人個個都比我打到仆街

又歧視女性
打唔打對方根本唔應該睇性別或者種族

你醒下啦
根本冇女人同過你一齊

屌你老母

你唔講，以為你係女人，遇親嘅男人都畀佢哋打到仆街

推比澳洲人知

打得好 女人唔打唔得

厲害了支那狗
呢啲就係東亞病夫啦

我係廢咁你又有幾勁呀？

No, seventy years only.

支那狗去到邊衰到邊

兄弟做得好 給咱們支那同胞爭一口氣

女拳撚

究竟係我錯覺定點?

華人被歧視得最多嘅, 就係華人

支那人不打支那人
去過歐美都知最歧視/剝削支那人就係支那人 尤其支那城做嘢嘅支那人 同狗無分別

做乜走去澳洲
係咪唔愛國?

打老婆叫雞食狗肉

请大家为老衲点赞！

女權、婦女會出黎譴責唔該

原片喺度

馬總統看手錶

呢段片算小兒科

Everybody was kung fu fighting~~~

踢落去個女人到踢到好似拍戲咁

男女平等女人擸架撐還拖

Push

想睇新閒既搵 Adelaide funtea 就搵到
啲中國人真係痴痴地

Fast as lighting

條女個樣閪到我都想出手

中國人的榮耀

唔係打鬼婆係撚新聞

全部踢晒返支那啦
一個不留

打女人是支那良好傳統 ，不容外國人說三道四，粗暴干涉中國內政
立即停止損害支那人尊嚴及一個中國原則， 不容詆毀支那打女人優良文化，大肆抹黑支那傳統，惡意攻擊中國人民，不但罔顧事實，顛倒黑白，更是對支內政的粗暴干涉，是對國際法和國際關系基本準則的公然踐踏。